覺唔覺戲院售票員應該要轉哂做男人

毒撚見到女人賣飛會口同手都震
錢又比錯又唔敢hi到佢
一人睇又比佢笑

你咁驚嘅自已網上訂飛好過。

上網買飛囉，比多幾蚊啫

你有冇理過腐屍既感受

有咩所謂,因為我都唔會比人記得

行開果頭順路

請哂女人冇人會投訴性別歧視，請哂男人婦團會出黎搵平機會投訴

好難無人記得我
個樣柒到異形咁

我成隻啟暴龍咁添

屌

三級片？